[震驚] 經元朗恐襲後，7月22日連登出post量創新高 (1.1萬)

1. 每日出帖量(thread), 6月前平均1500左右, 但7月22日就有11,167, 比7月2日差不多1倍
藍線 = 每日出帖量
藍大點 = 重要日期 : 69 612 616 71 77 714 721
紅線 = 廢帖，少過3個人討論(不計算推po者)

2. 每日回post量，7月22日有361,342

3. 連登仔參與度 ，當日有多少會員參與討論
參與數接近7月2日
紅線 = 佔總會員百份比

4. 時事關注度 亦創了新高，接近80%總回帖量, 其他台加埋只有20%
藍粗線=時事台回帖量 的 7天平均線
紅粗線=時事台回帖百份比 的 7天平均線

5. 經過元朗恐襲後，連登仔再次更團結，升至72.5%, 六月前一般40%
藍粗線, 紅粗線=7天平均線

6. 黑警指數 亦創新高，有9,125回帖係關於黑警
藍粗線, 紅粗線=7天平均線

push

一個時間 光復元朗 黑衣圍城

又爭功
明明啲 post 全部都喺 hkdiscuss 抄過嚟

你岩